正常屋企裝修幾耐會整完？

'屌啦星樓上條仆街
鑽左就快大半年
中間靜左一排以為佢終於完工
點知而家又鑽過
仲要成日星期六日都開工
同樓下管理處啲仆街廢佬講 又唔撚理 叫我報警
私樓黎
就快想衝上樓上搵個電鑽 鑽爛d 裝修佬屎眼

做咩唔同我講 我上去搵佢地講吖嘛

有冇諗過其實唔係裝修

就快想

正常三個月, 但最嘈既時間應該只會集中係頭1個月同中間果個星期

星期一至六，7 至 7 就真係冇犯法，冇得搞

咁到底咩事咁多野鑽 我就快痴線 .......

樓上得一戶？
可能其他戶裝修呢？

我屋企寫住星期六係9-1架
仲有條仆街夜晚就拉傢俬

你好撚醒呀 連登神探

搵管理公司屌

真係試過星期日佢喺度開電鑽
跟住我想去屌柒佢同佢講你知唔知星期日
你再繼續整我就報警
個阿叔又好似好撚淆底咁喺度話唔使報警唔使報警

鑽咁耐
都未必係同一間屋裝修啦 可能咁岩有幾間接住落
屋內聽聲就永遠都係似樓上
但多數都唔係你樓上鑽
隔幾層樓下鑽都係聽到似樓上鑽咁既聲